有冇人記得去黑池踢波個故？

咁多位巴打記唔記得舊登有個故講話有個香港人去咗黑池踢波個故？
記得細個嗰時呢個故同梁弱智去澳洲踢波個故一齊追，之後無啦啦樓主就消失咗，有冇人知樓主近排點

我記得
作者好似都係利撚黎